面對中年支持者

發夢嗰陣見到唔少中年人參與 而佢哋又好鍾意影相
跟住就會見到有啲人係咪都會喝止佢哋

建議先用禮貌語氣叫停佢哋 仔叫佢哋刪相
同埋同你認識既中年支持者唔好影人樣 或者俾人懷疑嗰陣主動show 相簿

次次喝鳩人又圍鳩人都幾趕客

Push

講到口水都乾，要屌既就係啲自己唔帶gear唔帶口罩，又比人影到，你屌走得幾多個影相既人，又好多獲都屌錯人，又搞到起哄，唔知咩事咁，仲下下都屌人老母，同路人都屌走啦
要屌就屌懶型連口罩咁基本都唔帶既人